\setcounter{page}{1}

\graphicspath{{image/}}

% \graphicspath{{image/}}

% \thispagestyle{empty}

% \begin{center}

% {\LARGE


% \textbf{ИНФОРМАЦИОННО-ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ \\ ТЕХНОЛОГИИ
%   И~МАТЕМАТИЧЕСКОЕ \\
%   МОДЕЛИРОВАНИЕ \\  ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

% \bigskip

% {\large{
% \textbf{ПРОГРАММА}

% \textbf{Всероссийской  конференции с международным участием}


% \bigskip


% \textbf{\emph{Москва, РУДН, 23--27 апреля 2012 года}}
% }}
% }

% \bigskip

% \begin{figure}[!h]
%   \centerline{\includegraphics[width=0.65\linewidth]{ordjo}}
% \end{figure}


% % \begin{figure}[h]
% % \centering
% %  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% % \end{figure}

% \end{center}

% %\vspace{3\baselineskip}

% %\begin{center}


% %\end{center}



% \vfill

% \begin{center}

% Москва

% Российский университет дружбы народов

% 2012
% \end{center}

% \clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}

\vfill

\begin{center}

{\huge

\textbf{ИНФОРМАЦИОННО-} 

\medskip

\textbf{ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫЕ}

\medskip

\textbf{ТЕХНОЛОГИИ И МАТЕМАТИЧЕСКОЕ} 

\medskip 

\textbf{МОДЕЛИРОВАНИЕ}

\medskip

\textbf{ВЫСОКОТЕХНОЛОГИЧНЫХ СИСТЕМ}

\bigskip

\bigskip

\bigskip

}

{\LARGE

\textbf{ПРОГРАММА}

\smallskip

\textbf{Всероссийской  конференции}

\smallskip

\textbf{с международным участием}

\bigskip

\bigskip

\textbf{\emph{Москва, РУДН}}

\textbf{\emph{20--24 апреля 2015 года}}

}

\bigskip

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2015
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

% \setcounter{page}{2}

% \enlargethispage*{4\baselineskip}


%\bigskip

% УДК 004

% ББК 32.81

% И 74


\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}

% \begin{minipage}{0.3\linewidth}
% \includegraphics[width=0.8\linewidth]{rffi}
% \end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}{0.55\linewidth}
% \emph{Мероприятие проводится  при финансовой поддержке Российского фонда
% фундаментальных исследований (РФФИ) по проекту \No 15-07-20169 
% }
% \end{minipage}


\textbf{Организаторы конференции:}

\begin{itemize}
\item Российский университет дружбы народов;
\item Московский технический университет связи и информатики;
\item Институт проблем управления им. В.\,А.~Трапезникова Российской академии
наук; 
\item Лаборатория информационных технологий Объединённого
института ядерных исследований.
\end{itemize}

\bigskip

Мероприятие проводится при финансовой поддержке Российского фонда
фундаментальных исследований, Проект № 15-07-20169.

\bigskip

\textbf{Программный комитет:} 
%{\small{
Башарин~Г.П., д.т.н., проф., РУДН;
Боголюбов~А.Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
Виницкий~С.И., д.ф.-м.н., проф., ЛТФ ОИЯИ;
Вишневский~В.М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
Гайдамака~Ю.В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гнатич~М.М., проф., University P.J. Safarik, Kosice, Словакия;
Гольдштейн~Б.С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Гудкова~И.А., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Дружинина~О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ (ФИЦ ИУ РАН);
Ефимушкин~В.А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
Кореньков~В.В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Крянев~А.В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
Кулябов~Д.С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Кучерявый~А.Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
Кучерявый~Е.А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
Ланеев~Е.Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Мартикайнен~O.Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Наумов~В.А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
Осипов~Г.С., д.ф.-м.н., проф., ИСА (ФИЦ ИУ РАН);
Пузынин~И.В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
Пшеничников~А.П., к.т.н., проф., МТУСИ;
Ромашкова~О.Н., д.т.н., проф., МГПУ;
Самуйлов~К.Е., д.т.н., проф., РУДН;
Севастьянов~А.Л., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Севастьянов~Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Степанов~С.Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
Стрельцова~О.И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
Толмачев~И.Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
Хачумов~В.М., д.т.н., проф., ИСА (ФИЦ ИУ РАН);
Цирулев~А.Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
Цитович~И.И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
Шоргин~С.Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ ФИЦ ИУ РАН;
Щетинин~Е.Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.

% Башарин~Г.\,П., д.т.н., проф., РУДН;
% Боголюбов~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., МГУ;
% Виницкий~С.\,И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Вишневский~В.\,М., д.т.н., проф., НПФ «ИНСЕТ»;
% Гольдштейн~Б.\,С., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
% Дружинина~О.\,В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН;
% Ефимушкин~В.\,А., к.ф.-м.н., доцент, ОАО «Интеллект Телеком»;
% Кореньков~В.\,В., д.т.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Краснова~С.\,А., д.т.н., проф., ИПУ РАН;
% Крянев~А.\,В., д.ф.-м.н., проф., НИЯУ «МИФИ»;
% Кучерявый~А.\,Е., д.т.н., проф., СПб ГУТ;
% Кучерявый~Е.\,А., проф., Tampere University of Technology, Финляндия;
% Ланеев~Е.\,Б., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Мартикайнен~O.\,Е., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
% Наумов~В.\,А., проф., Service Innovation Research Institute, Финляндия;
% Осипов~Г.\,С., д.ф.-м.н., проф., ИСА РАН;
% Пузынин~И.\,В., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ;
% Пшеничников~А.\,П., к.т.н., проф., МТУСИ;
% Ромашкова~О.\,Н., д.т.н., проф., МГПУ;
% Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., проф., РУДН;
% Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Степанов~С.\,Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком»;
% Стрельцова~О.\,И., к.ф.-м.н., с.н.с., ЛИТ ОИЯИ;
% Толмачев~И.\,Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН;
% Хачумов~В.\,М., д.т.н., проф., ИСА РАН;
% Цирулев~А.\,Н., д.ф.-м.н., проф., ТвГУ;
% Цитович~И.\,И., д.ф.-м.н., доцент, ИППИ РАН;
% Шоргин~С.\,Я., д.ф.-м.н., проф., ИПИ РАН;
% Щетинин~Е.\,Ю., д.ф.-м.н., проф., СТАНКИН.
%}}



\smallskip

\textbf{Оргкомитет:}

%{\small{

\noindent \textit{Председатель:} Самуйлов~К.\,Е., д.т.н., профессор, РУДН.

\noindent \textit{Сопредседатели:} Севастьянов~Л.\,А., д.ф.-м.н., проф., РУДН;
Толмачёв~И.\,Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН.


\noindent \textit{Учёный секретарь:} Острикова Д.\,Ю., РУДН 
%Гудкова И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН.

\noindent \textit{Члены оргкомитета:} 
Никитина~Е.\,В., % Сафир Р.\,Е.,
к.х.н, зам. декана РУДН; 
Гайдамака~Ю.\,В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН;
Гудкова~И.\,А., к.ф.-м.н., РУДН; 
Демидова~А.\,В., РУДН; 
Диваков Д.\,В., РУДН; 
Королькова~А.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
Кулябов~Д.\,С., к.ф.-м.н., доцент, РУДН; 
Масловская~Н.\,Д., РУДН
Соченков~И.\,В., к.ф.-м.н., РУДН; 
Таланова~М.\,О., РУДН.

\smallskip

\clearpage

\textbf{Секции:}

\noindent \textbf{Теория телетрафика и ее применения }

\noindent \emph{Сопредседатели:} д.т.н., проф. Башарин Г.\,П. (РУДН),
к.т.н., проф. Пшеничников~А.\,П. (МТУСИ), к.ф.-м.н. Гудкова И.\,А. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Масловская Н.\,Д. (РУДН).

\noindent \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
  архитектура}

\noindent \emph{Сопредседатели:}  д.т.н.,
проф. Самуйлов~К.\,Е. (РУДН), д.т.н., проф. Вишневский~В.\,М. (НПФ),
 к.ф.-м.н., доцент Гайдамака~Ю.\,В. (РУДН). 

\noindent \emph{Секретарь:} Таланова~М.\,О.

\noindent \textbf{Прикладные информационные системы }

\noindent \emph{Сопредседатели:} проф. Осипов Г.\,С., ИСА (ФИЦ ИУ РАН),
проф. Толмачев~И.\,Л. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Соченков~И.\,В. (РУДН).

\noindent \textbf{Высокопроизводительные технологии распределенных вычислений}

\noindent \emph{Сопредседатели:} д.т.н., проф. Кореньков~В.\,В. (ЛИТ ОИЯИ),
к.ф.-м.н., доцент Кулябов~Д.\,С. (РУДН).

\noindent \emph{Секретарь:} к.ф.-м.н. Королькова~А.\,В. (РУДН).

\noindent \textbf{Математическое моделирование }

\noindent \emph{Сопредседатели:}  д.ф.-м.н., проф. Севастьянов~Л.\,А. (РУДН),
 д.ф.-м.н., проф. Крянев~А.\,В. (НИЯУ <<МИФИ>>),  д.ф.-м.н., проф.
 Дружинина~О.\,В., ВЦ (ФИЦ ИУ РАН).

\noindent \emph{Секретари:} Демидова~А.\,В. (РУДН), Диваков Д.\,В.  (РУДН).

%}}



\clearpage








%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
